深水埗有中年女人扮記者影人大頭 戴口罩啊！！！

今晚深水埗有位紅衫中年女人
著住記者反光衣 扮記者
手持手機係後排係咁影人相 影人大頭
仲聲稱係屬於「前線紀錄頻道」
有圖為證

最後確認左佢del曬所有相先比佢走
想提提手足 第一
一定要保護自己戴口罩！！！！

圍佢時候都要保持香港人既素質
切忌衝動搶佢手機 基本上大家幫手圍佢佢根本走唔甩
敵方係女既更加要小心！！
盡量有絲打幫手維持秩序 唔好落人口實
要建立返個形象 咁樣先唔會失民意啊！！

光復香港 時代革命

自推一百

個証假既?

有無人查下係咪大陸人扮記者

呀豬呀狗都做到記者

睇ｌｉｖｅ睇到，好似係帶眼鏡既男士發現先

FB有個咁嘅page
今年4月開嘅

Push

推！大家記得帶口罩同幫手帶口罩比同路人！

DEL完相都可以復原

有盡量係現場check左 但理唔到咁多啦

幫佢影video爆容量再刪先得

幾十個FOLLOW